入黎跟我師父哥賭波搵食

我 師兄哥 而家要靠賭波起朵
不過由於未熱身 暫時模擬投注先 等旺場就會派錢&出plan 等大家都有得賺

Day 1 - 18 Aug 2017
存款 ---- $15000000

18 Aug 2017
全日重心
Bayern Munich 獨贏 @1.14 $10000000

帥傳勁定那鮮勁？

跑馬？
獨贏

我師父哥 只會出事前Q
你話邊個勁

獨贏=Win
識唔識英文🤷‍♂️

lm

中左派10個$50000
開波前計

有無得賣教學🤔

Gun

可以報名做學徒
朝八晚六 每個月$5000

錯一次切一隻手指

半主都1.52 你走去買主勝

半場波蛋？

個人分析
1.52咁高水 好明顯係引人買 買左就中計
半場和味濃

唔同項目有唔同收費

gun住十蚊 gchi

Thx

有咩呢到講

上面講左

一晚有14%回報都低

呢條重心飛 無咩機會輸

未踢就諗住輸，無出色

What do you mean

我話樓上
輸就無100%

推

咁你即係師父定師兄

做學徒 姐係我收$5000?

比臉咪叫聲師父 唔係咪師兄Lo
都係一句

無錯 不過要用心學習

fat fat 收完$5000 去賭波
就黎有錢過中國
終於可以去揮霍
Yo yo yo

等我解釋下
每朝8-9 就係上堂時間 我會教你賭波心法
9-6 你就去返工 每個月有5000係你既 其他個D就當學費
有時會酌情有bonus比你做本
夜晚就當然係實戰啦

跟左300萬, 依加訂定半島

中撚左
+$11400000

而家有 $16400000

留名頭五個有$50000

我

26814257

派左

結

派左

得返 $16350000

派左

得返 $16300000

派左

得返 $16250000

Lm

派左

得返 $16200000

18525315 唔記得比你

我 16406882